只係動議撤回咋！！！你班仆街就打哂飛機

五大訴求，缺一不可

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

無錯，首先係立法會要復會，再係二讀表決撤回.....
根本就habitual lair!

唔好信支共呀
佢哋過到骨避過人權法案就會清算我哋
要向全世界揭穿佢哋呢個偽善嘅面具呀